# Despliegue de todos los servicios en local
Con el fin de tener un entorno local de trabajo que tenga las mismas condiciones del servidor remoto se muestra a continuacion como realizar este despliegue usando docker-compose:

## Usando MongoDB
## Usando Postgresql